有冇人想夾信報/經濟日報 訂閱？

有請tg: LL231

Push

push

仲有2個位

仲有冇位？ 想夾

仲有一個位

信報月刊得唔得?
HKD38/期